舔共狗譚德賽是如何回答它如何舔共的？

譚德賽